有冇人法國d講波佬好廢？佢地都預言唔到之後邊個入波

咁駛鬼搵你講咩？股票專家都要俾吓貼士啦